張學友有冇歌，可以比得上譚校長既愛情陷阱？

愛情陷阱果種輕快，果種奔放，
會令人好想跟住一齊唱，
大家都會唱得好開心，好high,
加上譚校長跳唱既演釋，
真係好有感染力
一響起前奏其本上90%華人都識唱識跳(未包落左棺材果班)
唔知身為歌神既張學友有冇依類歌？

餓狼傳說囉

霧之戀

嘩 屌 好撚柒wo

頭髮亂了

好多人未聽過

無

Yes

愛情陷阱根本係上一代普通k歌（當中好啲嗰首）
旋律編曲大路到爆
聽多幾次已覺得煩

李香蘭，頭髮亂了好聽十倍啦

普通K歌

小學雞先未聽過

寂寞的男人

所有中國人什至日本人都聽過愛情陷阱

頭髮亂了
愛火花

呢d最多同捕風的漢子比

這個冬天不太冷

學友有邊首比得上撚伯嘅mr.tam?

你終於駁唔到

點解MR冇作吹奏張學友既歌？
正係吹奏eason 校長

仲有吹奏賓周肥

小學雞連首曲係邊到出黎都唔知，仲話乜撚野日本人都聽過，笑撚死人咩 識唱歌既阿伯收皮啦

唔係譚詠麟呢首歌紅撚到咩
日本版冇人識架戇鳩
譚詠麟唱到首歌紅返去日本呀
傻仔

譚詠麟紅果時佢上一世都未投胎